點睇鮮魚行學校？

校長係好人

但係唔靠支那蝗生存唔到呢

好人有好多種，唔係個個對你好

其實佢應該直接返大陸辦學啦
而家喺香港唔上唔落咁唔知做乜撚
隔幾個月又出嚟呻吓難搞又話窮

見到啲圖都聞到陣垃圾臭味

幫窮人既學校
以前香港人好窮 佢係幫香港
依家...窮人都係班中國人 佢咪焗住幫中國

轉左人啦

發夢聽講有老師要佢間泵奶房24小時開冷氣同消毒